週中對阿狗場聯賽盃，我地出青年軍練下is ok

屌你老味阿狗仲廢撚過列斯聯
等睇達sir嬲嬲豬出哂班正選復仇

利狗人型蜈公再現

高普舊年用班細蚊囝搞死左愛記

見到隔離post個阿迷咁嬲
達sir都感受到球迷陣火

“I always said we had the best two teams on Merseyside… Liverpool and Liverpool Reserves.”

阿迷入，我代表利迷伸出友誼之手，大家一人少句

幫拖?

無人回你 我回你！

我隻狗沙基利啱先畀隻支那雞性so擾
要安慰佢唔得閒

thanks ching
D阿狗潛到落地核想搵兩隻摸下都唔得

你老味仲話友誼之手
陣間班阿迷又拎返當年張伯倫單嘢嚟嘈

我見佢係精壇FB幾搶口下

我都未拎古天樂同煙王單野出黎嘈

佢日日畀支那雞逼害
而家定期要去睇精神科
出街見到警察仲會好聲好聲請口煙俾班狗食

咪撚咁廢啦

比人踢撚左...

精壇冇左當爺冇睇既價值

呢樣真
而家連高登才子J加歷查都轉埋場

有無啲支持fsg既page 想入打J

杰寧公主粉絲團

條歸英犬喺英國中咗肺炎未

有女唔怕啦

見倒第2個留言

傻閪崩牙狗